Rubio 條香港人權片點解只有600幾個Like？ 一DComment都冇？ 快入

Rubio 條片點解只有600幾個Like？ 一DComment都冇？ 快D去Youtube LIke and Say thank you la 屌！

開post但係唔入去comment

盲腸

留名！

推

你睇唔到？ 盲架？

我一個comment 都睇唔到。我自己comment 完都無野出。

pish

liked +subscribed

推

push

大家要去支持

push

係佢個私人 YouTube Channel

go go go

即like

like 咗，comment where?